更新:903今日全日特別節目「還我們公義 903個個爲什麼」

各位巴絲
去機場冇野做可以開擴音一齊聽
同埋可以上返Facebook/ig留言

IG:903music

Facebook: 商業電台

節目到凌晨2點
會直播2點民間記者會同4點警察記招

IG圖係呢張先啱

推

phone in 好過啦

好似冇phone in

多謝

有phone in wo 好似

讀ig message多

森美facebook好多5毛啊！快D幫手

絲打知唔知幾號電話？

支持 大家開嚟聽

打1872903 冇人聽